獅子女同白羊仔夾唔夾

獅子女 暗戀緊個白羊仔
應該點先可以得到佢個心

關我撚事咩屌你老母

得唔得到個心唔關星座事 ok？

又信撚埋d 星座野

啱，佢應該未照鏡同check下户口

一張圖話你知夾唔夾

高汁

食住佢 正

夾
認真

睇落夾 其實唔夾
性格問題

唔夾

咁你同柏豪呢

pm

屌你比假希望我

俾小小signal個白羊仔未

主動搵佢
佢都唔會主動搵我既

獅子開大口
白羊無掟走

唔主動搵都無咩機啦

一刀切開佢心口 拎個心出黎

我係獅子女 我男朋友係白羊男 拍左3年拖 夾到無得再夾

約佢出去

好夾